{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72071&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "헤르멘하우스프리미엄대가족숙소"
    },
    "text": "様々な坪数とコンセプトで構成されているラグジュアリーリゾート&ペンションです。 大切なペットと一緒に利用できるペット専用の客室や屋外共用バーベキュー場など、様々な施設を備えています。 周辺には四季海辺、サンバン山など様々な観光地があり、旅行者に便利な宿です。 イベントとしてはヘルメン夏のお買い得割引が実施されており、繁忙期の平日や週末のお買い得もご用意しております。 客室内のペット専用アメニティやペンションのサービスで、便利な宿泊を楽しめます。 駐車可能であり、無料Wi-Fiも提供しています。 ペット同伴の入室も可能で、最大2匹まで同伴可能です。 ペンション内には様々な施設やサービスが提供されており、バーベキュー施設も利用できます。 ご利用の際の注意点としては、最大人数を超過した場合は入室できず、火災危険物質の使用が禁止されています。 オンシーズン中は一部の客室で料金が変動する場合があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ペット専用の客室や屋外共用バーベキュー場など、様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "四季海辺やサンバン山など、様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントが行われていますか？",
            "answer": "ヘルメン夏のお買い得割引や繁忙期の平日や週末のお買い得など、様々なイベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴での宿泊も可能です。最大2匹まで同伴できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "ペット専用のアメニティが備えられています。"
        },
        {
            "question": "何匹までのペットが宿泊できますか？",
            "answer": "最大2匹までのペットが宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "注意点として何を守る必要がありますか？",
            "answer": "最大人数を超過しないことや火災危険物質の使用禁止など、注意点を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室で料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 374
    }
}